Pooleni jäänud N 9 pooleni jäänud asjus tuli ette Jakob Willemson ja tunnistas siinkohtu ees et Tawet Sarwik on wõtnud Josep Kokkast kinni ja kutsunud kõrtsi, aga Kokka ütelnud et kül ma tulen isi, pääle selle wõtnud Josep Kokka isi oma kaela rätti ja wiskanud maha miks ta seda tehnud seda tema ei tea. Kõrtsis on Tawet Sarwik Josep Kokkal kül tema nähes mütsi maha löönud.
